apple pencil 一問

請問有無巴打試過跌爛左個筆頭？
屌 入面碎左 換唔能到新筆頭
可以點拆

快推

買過支

唔係掛...

連登睇落似apple store